1300億戰投力撐恆大 863億已轉普通股

9月29日，恆大地產與1300億戰投中的863億戰投簽訂補充協議，戰投同意轉為普通股權長期持有，且股權比例保持不變。剩餘的437億戰投中，恆大已與155億戰投商談完畢，目前正在辦理手續，282億戰投正在商談中。

恆大集團董事局主席許家印與蘇寧控股董事長張近東、正威國際董事局主席王文銀、廣田控股董事長葉遠西、安信信託董事長邵明安、嘉寓集團董事長田家玉等全體1300億戰略投資者高管出席簽字儀式。

分析人士認為，這一次全體戰投都出面力挺恆大，在這麼短的時間內完成1018億戰投的協議簽署及商談，戰投一致同意放棄要求回購及增加股份的權益轉為普通股，充分說明通過這幾年的合作，所有戰略投資者都分享到了恆大的發展紅利，對恆大的經營管理與健康發展高度認可，對恆大的發展前景充滿信心，才會堅定選擇與恆大長期合作。

債轉股
加埋大劉個400億

有強姦冇焗賭

笑撚左14蚊買恒大。你叫我點輸

其實係咪債轉股？講咁多廢話

係

錢就冇ga la

股票印俾你一堆當還債

你好彩就市場沽俾大劉接

molamola

有提到債轉股？

應該有禁售期？

又割

市場放風話自己唔掂，焗中共施壓其他投資者接受債轉股，唔係邊有咁快咁容易簽得成

戰投同意轉為普通股權長期持有，且股權比例保持不變

仲要轉左股都唔可以有股權

撚係債轉股咩

許生晚晚幫大劉含

其他公司跟風未

真 恆大翻生賺錢固然開心 恆大收皮見證歷史仲開心